三獅軍團? 我睇係三貓軍團呀

今屆英格蘭除左Claim之外, 仲有咩特別例子?
以為次名輕鬆晉級, 點知打哥倫比亞, 就差少少出局
面對瑞典、俄佬、格仔又點打呢?
就算入到決賽, 面對上線勝出者, 對手已經練蠱, 從地獄脫穎而出

我話英格蘭再晉級既機會等於零呀
三獅軍團? 我睇係三貓軍團就真
返營地啦

有獅心王麥佳亞，驚西

今屆我win

貓都八強其他出局國家係咩

沙皇屠貓

拿，即使巴西出局都唔代表有希望
問左瑞典先講啦，三貓軍團

你win晒 南美最後一隊出局 南美巴西贏曬